大家小心唔好去太平道寵物診所！！！！！！！！

啲垃圾醫生睇唔出我隻貓有嚴重貧血都睇唔出 話佢腸胃炎！
跟住見佢食咗藥都冇好轉 睇過第二個醫生 原來係嚴重貧血 仲要有生命危險！！！
太平道間嘢已經出曬名係動物界養和 收得貴 都仲係咁嘅垃圾質素！
各位巴絲一定要推到畀更多人睇到！！！

屌
幫推
斷錯症已經唔係一次半次

仲要係錯到咁離譜！

貴唔係問題 但可唔可以唔好做到咁差 命嚟㗎仆街！

慘
貓貓點樣
貧血可以點做

推呀屌
之前隔離po個linlin好似都係去太平道
話可以幫佢人道毀滅...好彩個巴打冇聽佢講..隻貓唔想死..都未嚴重到需要死

祝樓主貓貓身體健康 快啲好番

難分真與假

分你老母閪

我有兩隻貓 揾我健康嗰隻輸畀佢 八成貓都係a型 希望我兩隻貓都係a

我都係因為初三啲診所唔開 先去呢間野

我想問 點解要呃你 我又冇提及到第二間診所名 唔會係廣告呀？

我反而去河畔大圍兩間都睇唔好 ，去咗呢到先搞掂
雖然好撚貴

我睇嗰個叫Eugenie Wu 可能係佢個人能力比較差

push

屌我上咗B3，要巴打你地開

叫我考慮人道毀滅係摯愛

我隻貓貓都係貧血
除左輸血可以點幫佢

要睇佢因咩事貧血 如果係貓愛滋或者白血病而貧血就大件事 寄生蟲嘅話就食坑生素就可以 宜家我隻貓都check緊咩事 希望係寄生蟲

有無好獸醫介紹

我隻貓應該食抗生素都無用
我再問下醫生先
唔該晒

我睇過六間
覺得太子個間最好

邊間。。想搵間好嘅比主人

之前貓貓眼有事特登去睇太平道
結果話要做手術 好危急 如果唔係爆眼球
手術費30k
我就返屋企拎錢 收錢個姑娘同我講話夜晚6點前返嚟俾到錢就得 我仲特登問咗2次confirm
後尾4點幾點助理催我 叫我俾錢如果唔係就唔做 話個醫生要趕機 5點到俾錢就做 趕唔切就下次

好啦 我5點到 佢地又話個醫生唔肯做 要等3個月後
仲抽咗貓貓血 扣咗7千幾
之後同佢地嘈 姑娘明明話6點俾到就得 佢地就話應該聽助理講唔應該聽姑娘
個助理就話已經排我隻貓去第一位
3個月後第一隻做手術就係佢
個時嬲撚到直接轉身走 揾第間睇
結果唔洗開刀 淨係滴藥就得
依家都差唔多好返哂

至此之後 太平道俾我blacklist咗

太平道而家好似好多實習醫生
同以前唔同咗

呃錢嘅垃圾